大家好 我係創意台既始祖🙂

今日想同大家講個笑話
就係我活左係呢個世界廿鳩幾年仲係獨毒

屌你老母呀emoji

識你老鼠

你老母啦 我改左名炸

用emoji已經fail

🙄 係咪有意見？